[失物] 今晚七點半兆康站附近 遺失黑色銀包

希望有巴打絲打見到啦